有無人想22/12-1/1 去尼泊爾行山

如題
想join local tour
有興趣既留個名啦
認真出發團

details

諗住join 里個團
而加暫時2女 未100%firm但都80

推

冬天先行?

去咗未